［新東選情］有請勸退師出動、人血饅頭出沒注意

民主黨有兩次大規模退黨、一批人成立了新民主同盟、一批人滿林卓廷而組成區政聯盟

今次選舉陸續都有人宣布退選、包括小麗老母、李傲然、甚至公民黨亦有人因為大局觀而宣布唔參與

而家新東的非建制名單已屆人滿之患
目前大概有以下名單
1.鄒家成（獨派、最有可能被dq）
2.楊岳橋
3.范國威
4.林卓廷
5.長毛、岑子杰
6.工黨郭永健
7.素人（劉勇威積極考慮參選、陳振哲）
8. 死熱狗（黃兆健、不參與初選）
9.立場姐姐
10.區政聯盟
11.慢必
仲有其他請大家補充

新東有九席、泛民最多有六席搶攤
意味鄒家成俾人dq..本土派都係要含撚

論知名度dead body,范國威、長毛岑子杰、林卓廷、慢必基本上有全港性的知名度與議會經驗。如果上一屆唔係鄭家富界票、范國威一早入左議會。論必勝的一定係白鴿同dead body。長毛與慢必票源相近、慢必亦較討好、可拿一席。

而家立場姐姐癡埋眾志度、可以話係之鋒的「轉世靈童」、有之鋒加持基本上有一席無走雞。

推算以上當選的已經有四席

餘下兩席大把人互界票

郭永健有張超雄的票源、亦參加過五區公投有知名度。

新東應該俾機會素人上位、不用被政黨綑綁住

說實話區政聯盟真的沒什麼知名度、成員離不開大埔與將軍澳兩個社區、北區沙田樁腳知名度欠奉。一開區議會柯耀林就食梓樂同學的人血饅頭、食相核突。更甚的是大埔街坊也不知區議員咁多年做左乜、任何人都有被選權、但社區服務做得夠了嗎？有無做到像鄺神般有師奶愛戴？其實沒有。區鎮樺議員在高登時代已經有人開帖話佢懶唔見人、而區議會選舉擺街站更是唔見人、你唔見人又想參選、憑什麼？

現在的情況是柯耀林打算選新東、區選超區。

希望連登仔思考下。

［正經帖文、謝絕連衛兵、香港唔係得一種意見］

羅果個呢？

請勸退dead body

鄒家成 = 鬼

你諗下928個日有豬嘴已經俾人拉左
你做冷氣軍師又要搞我
當然唔知

羅？

你唔好以為你搞我
我會驚先得

花咁多時間搞我而唔對準政權
上網打飛機
正廢柴

立法會議員都應該有個屬於自己的範疇
法律界、抗爭界、專業人士界別
我們仲要打國際線、毛姨姨係一個可以留的議員（中英法文）（雖然想佢退休多D、但無可否認佢可以幫我們打國際線）語文能力是一個要考量的點。中又唔得、英又唔得、唔好笑民建聯工聯會點點點、對泛民係要有要求、好基本。

郭永健有張超雄俾票、原因在於一選舉殘疾人機構的受助人就會幫手吹雞、原因係張超雄真係有親身去幫人、工黨亦係少有關注小眾病患者的政黨、亦靠福利政策去打出黨的路向。

要投票、第一我會先選年青人、鐵一不二。除左年青人外，我傾向選擇有實績有料到的人、即使點憎dead body、佢都可以用法律用自身的影響力去幫手打國際線去見外國政要。老實講區政聯盟兩位柯生同區生有乜料到？無學歷無能力、最死係選入議會又唔係和你衝主席台、又無知名度。選黎把撚

區政同盟秘書長—丘文俊

2016年選舉日倒戈范國威、背離政黨幫鄭家富界票

25仔底

劉穎匡、趙柱幫擺街站
係唔係選？
新東一定要有人退

候選人仲有社工呂智恆
六月啦、要協調同勸退啦

一定要搞左鄒家成呢隻「鬼」先
巴治奧同張崑陽都有同佢一齊擺街站
姐係佢兩個都係「鬼」
好彩你有先見之明捉到隻鬼

莫非你捉鬼就係對準政權

二邊一齊對準囉
依家屌你同屌政府係mutually exclusive 嘅咩？

肯應未啫

佢5日前答左係佢「言論自由」黎

用埋哂啲訴諸虛偽嘅垃圾論證手法幫自己詭辯

大把po 係咁就代表可以亂鳩咁講嘢？
咁人哋食屎又唔見佢食？ (套返佢logic

自由≠做仆街唔使負上責任 冇後果

唔鍾意我就唔鍾意我
無逼你地鍾意
日撚日成班怨婦咁
唔該對準政權先啦
當我怕撚左你地

我對dead body有點反感
但留佢都有用處
起碼係大律師、中英文對答可以、有中西留學背景、北大法學畢業

可以留佢身軀打國際線

總好過選中又唔得、英又唔得、辯論又唔得的人
在議會並不是只有衝擊、還要智慧

佢係國際線做過啲咩？

唔明點解要勸退
如果真係冇人識佢，初選佢自然會出局

成哥，有成班本記撐腰，應該唔係鬼啦
又有幾個廠佬撐

巴哥，DQ完之後，還晒錢未
傳聞係日本俾人酒店投訴是咪真

純八卦

范國威

樓主話佢係「鬼」就係鬼